[港豬Don’t Give Shit]強國Youtuber示範隔空ScanQR code偷錢

港豬：有優惠就得啦

呢隻支那狗最鐘意用

叫佢入嚟啦

大陸人有youku唔上上youtube係咪想癲覆國家政權